各位港女義士唔該入一入嚟

唔該你地著返合適既衣服上場啦唔該
實淨既褲，打底。
短唔係唔得，但你老母，你著條鬆身熱褲，褲袋都露出嚟果種超熱褲，你著黎做乜春？去沙灘啦，果度更適合你。
適中/鬆身配合要跑動既上身衣飾。
咁撚鍾意tubetop，唔係問題，唔該你加件外衣/t shirt啦。
男人老狗就話著背心或者唔撚著就上去
你地著乜撚野背心、緊身、露腰裝呀？
依家俾你地玩fashion show呀？

係呀，好撚正呀，好想屌你呀，咁得未？心口寫低ig/tg，我即刻dm你啦

你地依家係抗爭定showoff港女世界第一呀？
做好自己就有人讚架啦，唔洗做多咗，好唔好？
自己都保護唔好，講乜撚野守護香港

仲有，咪撚做到over晒，尋日張露奶圖已經搞到成件事變cheap。
為香港好既，唔該保護好自己，咪做d嘢令人失焦，ok?

Ps有露體習慣既絲打請pm我，我願為香港承受你地既慾火。

【跪求推Post】女性必備！偽文青工人褲、Playsuit、內穿Bodysuit

幫推

露奶圖

不分化
各有各露

已收到絲打pm

麻煩繼續

各有各露，想露既可以pm我

但上場既，唔該唔好露

幫推，好好保護自己

推

呢句真,個個出黎都熱褲

好熱都好 着返長褲啦
男女都係咁熱

佢地話熱呀
再嘈就著三點式

冇腳睇好dry

咁你返屋企打飛機算啦

已陸續收到pm

出門前，記住著好合適既衣物

Push

唔好講到露奶就cheap
人地twitter 都好似有幾萬 followers
唔排除佢可以令佢啲fans 罷工或者更關心呢件事

簡單講就係良心kol 一個

再講cheap 就真係唔好亂話人
你都講得出話由你頂著佢地嘅慾火
姐係其實你都鐘意睇
難道你睇緊果陣又好cheap?

利申返 本身琴日睇完張相都覺得做乜9
但係碌完佢twitter acc 就覺得佢係良心kol 一個

真心膠發現

講左好多次呢樣野

標準裝備

其實真係好熱著過一次長之後就短返

好型

都話可以短，但係咪要短到褲袋都露出黎果種呀？

男人買唔到咁短既褲，係咪唔洗出？

push